development: &common_settings
  #api_key: PASTE_YOUR_TEXTCAPCHA_API_KEY_HERE  # grab one from http://textcaptcha.ir/api
  bcrypt_salt: $2a$10$5qtI7uEOB7vOlG0RChy/CO   # must be a valid bcrypt salt, we've generated this one for you randomly
                                               # generate another with; require 'bcrypt'; BCrypt::Engine.generate_salt
  bcrypt_cost: 10 # optional (default is 10) must be > 4 (a larger number means slower, but better encryption)
                  # see http://bcrypt-ruby.rubyforge.org for more information on bcrypt
  questions:
      - question: 'یخ سرد است یا داغ؟'
        answers: 'سرد'
      - question: 'سیب قرمز چه رنگی است؟'
        answers: 'قرمز'
      - question: 'دو به‌علاوهٔ ۳ چقدر می‌شود؟'
        answers: '۵,5,پنج'
      - question: 'دو ضربدر ۵ چقدر می‌شود؟'
        answers: '۱۰,10,ده'
      - question: 'چه تعداد رنگ در جملهٔ، سبز، قهوه‌ای، پا، آبی وجود دارد؟'
        answers: '3,۳,سه'
      - question: 'اگر امروز جمعه باشد، فردا چه روزی است؟'
        answers: 'شنبه'
      - question: '۱۱ - ۱؟'
        answers: '10,۱۰,ده'
      - question: 'آبی که در حال جوشیدن است، داغ است یا سرد؟'
        answers: 'داغ'
      - question: 'لباس آبی امروز من، چه رنگی است؟'
        answers: 'آبی'
      - question: '۱۶ + ۲؟'
        answers: '۱۸,18,هجده'

test:
  <<: *common_settings
  api_key: PASTE_YOUR_TEXTCAPCHA_API_KEY_HERE
  bcrypt_salt: $2a$10$5qtI7uEOB7vOlG0RChy/CO
  bcrypt_cost: 1

production:
  <<: *common_settings
